{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150609?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하도기록펜션(우도인근 감성숙소) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をして人数追加が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、そのペンションではペットが許可されないことがあります。 ご利用の宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 人数変動に関する事項をご案内するため、入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 安全や火災予防のため、魚や肉を客室で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 ペンション内には5台の駐車可能なスペースがあります。 バーベキューを楽しめる機能もあり、バーベキュー料金は70,000ウォンです。 バーベキューパーティーの申し込みは当日12時まで可能で、振込を完了してから予約が確定します。 駐車可能な台数は5台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、そのペンションではペットが許可されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご利用の宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "人数変動に関する事項はありますか？",
            "answer": "人数変動に関する事項をご案内するため、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事の調理はできますか？",
            "answer": "安全や火災予防のため、魚や肉を客室で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意する必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の変動について教えてください。",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には5台の駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめる機能もあり、バーベキュー料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの申し込みはいつまで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの申し込みは当日12時まで可能で、振込を完了してから予約が確定します。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は5台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 775
    }
}